---
title: "Accueil"
order: 1
in_menu: true
---
# L'Échappée Belle

L'Échappée Belle est **une association** qui a pour objet de soutenir et promouvoir des activités et des personnes qui travaillent autour de **valeurs de consentement, de bien commun et de prendre soin des personnes et de l’environnement**.
